早晨

早羊

早晨羊B

早晨 羊人

羊肉早

仔

羊咩早晨